[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [258] 沉醉在刷BOX的日子

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

頭香

流明

咦好似又俾我組返隊3T隊出黎,加快返小小速度都好

負皮左神父 求神父保佑我出多次虹光 滿破三張活動禮

不是還有12小時嗎
夠做了

岩,唔訓了

去食個老M先

好波

嘩 06睇落咁煩既

其實點解而家先打做dead line fighter

無box消體既生活要點過

人係咁

養下生啦

Lm

...全職fgo player咩

清幕間
升左好多英

打開個fd list
弓個列一隻二神都冇
訓得

法國自已得好少英靈

種火人

我用黑丁打....

我有掛wor

用弓真係好咩
我PREFER用劍/狂

睇留咗
冇梅用咩sup金閃好？

召喚尼祿巴

唔G 咁我試下用狂先

我都國

same

me都有掛，100lv都冇人用

佢第二條命變職，你弓入唔到佢
拎狂/劍硬上算啦

你食撚曬咋on9

後悔了

師父明白了
入到第三條命 彈咗句中庸出嚟
即係06有中庸抗性定要用中庸先打得入？

記得某神父話唔用四星

我都清緊 差3關 打一場好耐....

中庸英打佢先會拆到佢抗性BUFF,一下計一層(好似係)，每層debuff持續三turn

無中庸就等佢過
我記得一回合一種

講笑姐

ios 11冇問題

就快200箱

你有咩角

終於140lv

Added

食屎啦你

劣食卿

目標100
而家83

10分鐘1個box 睇套戲就差唔多啦

止まるんじゃねぇぞ...

正常使用？已fix問題？

一直用緊ios 11 public beta
依家升埋正式都無乜問題

睇緊動畫

都係有d驚驚地
等fgo update 完app 先update 去ios 11 好似安全d

me an dog no problem la

留名

如果唔係之前識人60% off攞全新iphone 7+ 都唔會轉去ios
準備下年轉番去android

70
夠皮了肝唔起

係咪要再用一次隻尼祿先有得著靈衣?

100
Weak

今日到底會起咩風呢

入角色果度較icon同戰鬥角色

仲差少少就weak得啦

打左3個幾鐘終於0令贏到PROTOTYPE
聽日仲要返工

第101箱，weak

天草+5隻lv1過prototype

259,594,174
1個位

得返雞川呢個戰友未weak

我仲刷緊

added

早

仲未出裝 想死

一張都無？

係

清哂所有花瓣未 ?

未 一日清250

有風未

唔係六點？

仲咁早有乜鬼

weak得

已經天光

訓左3個鐘,起身打到尾

Weak左兩個鐘就番工

好癲

日清250箱

點牙

洗個面飲左罐REDBULL刷到落尾

終於絆十
家下只係爭五個杯同金狗就完美

有冇巴打用i7 update左ios11, 多唔多彈game

7+ up 左 無彈

巴打用落如何
見隔離ios11 post話食電左好多

有野搞 剩番一個鍾時間刷

橙牙

molamola

今日紅日嚟咩 ？
點解你地往有得刷...

請假刷

射波刷

仆街weak左

fook

TAMIE

可唔可以開局

好難開到
再抽過/上淘寶買石AC

大家負評晒神父迎接突襲pool未

右手做野，左手刷

番住刷

咸川: muda muda muda muda muda

哇我的媽 戈爾貢丐到咁都係四星?

但點解飛機網評到咁低分既？

飛機網不嬲on99

+8
不過都冇咩時間

仇職個隻。。。用落就知唔得掂

巴打我提議你淘個石帳再開波

就係用完先覺得掂

新手想入坑
但係手揸i6彈apps彈到含撚
想問下會唔會升 ios11會好啲

垃圾GAME唔好玩好過

你應該係買過部

呢句真 連隻apps都寫唔好都好意思拎出嚟賣

最後衝刺

會好d但食電左

轉會做an狗
我用廢機g6開黑貞寶一堆火lag到抽筋都無彈過

而家先開始打緊D超絕

有咩勁呢隻

仆你個街,呢間廠2隻都係限定DLC,下隻再出咪運動服尼祿

我自己玩到無限定身寶具

100箱+7800花 weak

依家先發現嫁王唔洗開加攻都夠NP

比d掙扎

我果隻唔夠攻秒第3層

寶幾呀 集唔到星 寶又無力

屌你老母呀寶5 111

無愛

最後關頭加8

我早幾日都放過隻寶三 1 1 1 lilith上support list

求下你最後一個鐘出多一張比我+10啦

WEAK 草 早

刷唔到野既理撚得你咩。。。

你黎？

早 最後衝刺

我刷刷下暈底咗

仲翔4個就100

依家先開始刷狗牌會否太遲

我用緊紅牛續命

但係部六仔仲行得走得
E架轉機好晒喎

無衝突

好似又打唔切

我尋日下晝請假刷
刷到6點幾個陣開住你水管都半睡半醒
之後停到9點幾食完飯沖埋涼再刷
刷到11點幾上床刷又開始一路中一路刷
頂唔順收工，今朝搭車個陣刷咗6個箱

6用緊ios11
好少彈game但想出街玩一定要尿袋

前排泳裝果陣好多人6仔彈app
解決方法就係升ios11

1 1 1

6彈機呢個問題其實好耐
不過泳裝果時係彈到玩唔到的
彈到無心機
利申用6+

我求下出張比我突爆呀

戰鬥續行EX
捱埋呢一小時

禾都想有

希望今日有突襲 可以洗咁d qp

差一箱先100先同我無果

彩

終點在望

結束呢個回合

monster card, draw monster card

我用生命值硬接

尼6君

救命 我知錯喇
神啊！請多給我一點時間！

LOAD快D呀!!!!!!!!!!!!!!!

重以為11點完 好冇繼續呢

而家先180

WHY NOT,

幾點完

12:00

時間啊!! 停止吧!!

呀! 救命呀! 點解會咁! 說好的棄驚呢!!? 點解我而家會想打!!

救命救命 每關都加防 吔屎啦哂時間 打花瓣先 求下你比我換四星攻肥

屌你老母
剩返半個鐘先連跌2張禮
有撚用咩

最怕改壞名

死線鬥士

終於100箱
最後面半個鐘自由開火

回歸啦

我法國每日跌禮上限係3

閣下刷咗幾多箱

屌依家先跌左兩張比me

500未

成日唔知Load乜尻
快撚D啦屌

依家比兩張禮我有咩用

3x

哇操你媽 RIN打淨少少 唔得唔得唔升絆了 小莫小莫
救命呀!!!! 唔好再LOAD啦!!!!!!!!!!!!!

仲奮鬥緊

痴撚左線?

73箱收手

難得齊頭600花啱啱好

最後沖廁

deadline fighter

今晚有冇人一齊玩mh

頂住呀晴天巴

睇下大脾得唔得閒 佢唔得閒我自由

等你表演超特

打到9000花收工算
仲要寫埋份paper

超特。。。我有興趣

LOAD乜尻 明明同一張圖我屌
你老味呀 我聖誕一定報仇嫁屌你老味

nobu嫌我廢唔同me玩

我得50hr 打活動冇玩過咁濟

邊有

成日都嫌禾地weak

nobu now ? box

機喺屋企 可以加住先

319完場 懶

我得4X JA

成日都喺我兩喵你執手尾

我今晚想打紅黑/煌黑
全職虫棍手

全職拎弓 行行企企兩三貓

有冇位CARRY我
超級麻刀手

紅黑me都有性趣

尼6麻刀手係一絕

依家整左套蜘蛛裝更加懶唔想諗配裝

蜘蛛定螳螂

今晚一齊紅黑紅紅黑

螳螂先岩
新手唔識分

無啦無啦

8分鐘,最後2場

4場

終於完尼祿祭可以玩其他野

廢機LOAD得耐

神啊呀呀呀呀呀呀!!!

我要時間停止唔係部電話停止啊~~!!!

點解呢一日始終都要黎

Goal ~~~~~~~~~!

抽BOX抽到訓著左

1 minute!

byebye nero

結算
84 boxes

FOOK

最後都出粒心比我

最後1159入多場

8666花完左

新手打左廿箱就頂唔順
有入二神最快都要7turn完場

應該常駐

APP UPDATES

仲有7日聽佢把聲

最後一場隻尼祿跌個彩圈金箱出黎撚鳩我

夠膽死真係乜都冇

有咩?

好彩達成到目標

Ios11而家冇

胃袋で選ぶ星4サーヴァントさん
(独断と偏見)

IOS 有, 一打完c閃就要我update

女僕狐bb

差一場呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

最後兩場先嚟連跌兩張禮裝
拉埋FD+2 終於可以試下+7啦

真係多謝晒

有種空虛感

唔係
我非洲人無寶5
我好似無add你
巴打有無位？

時が動き出す

目標數都做唔到

收工,又養生

59分抽左口十連 衰左
奇蹟不存在

4萬5花+82箱.....
過唔到人狗線

你地都好仲可以沖下

最後個幾鐘俾人叫做野 依加先得閒番

最後34x個箱完場

on9
last15分鐘連跌2張變+10
食一食裝結果完場 差一場先140

回歸camelot打孖晶

鹽川嘅陰謀

我滿懷雄心壯志,結果竟然係咁,我都唔願做人啦

咸川:拿 禮呀 拎去啦

大家可以收皮啦

121 box 完場...
可以靈4下D 4星沙煩了

臨完event先瘋狂掉禮
係唔係計過嚟

好呀終於可以結束呢個現實online

可以拎埋隻4星

冇得刷BOX已經世界末日啦

聖誕會更好

認同

預言家潛水係咪快過海豹

58box完場

唉 最後都突唔爆

希望聖誕又有box

202箱
一晚打左50箱算係咁啦

收島楓幫我含

望到你地覺得自己是0,都係潛一潛水

有咩所謂。。。

邊個係1仔?

你睇下你個名

咁難得既刷錢刷技石刷肥機會

刷到既錢仲多過QP半減個時

場尼祿都未打完就彈game又唔返去
洗咗2個令咒molamola

抽完box就要農禮裝肥，好chur

Nero祭是好文明

希望下年未末日,仲有箱俾我刷啦
聖誕box多數冇技石

多左d布姐禮 食左佢定賣膠好

而家感覺就好似啱啱考完試嗌time's up / 通完頂啱啱好deadline前submit完功課咁
可以放鬆下打下機

係咪想下星期先有活動

各50秘石都夠一排排啦 小薯邊度搵咁多隻新野黎升

聖誕BOX冇技石架?

吓，無㗎咩
我記得上年有㗎喎

一鍵一箱係邊呀 你老母咸川

我記得好似冇,不過當然記錯最好
我想係聖誕box續罪

清box...

繼續反咸了

今日突襲你地嘅❤️

聖誕果時

清完關節炎

ios自動抽
慳返D力水

上年係技石
利申刷左百幾箱 d技石夠用一段時間

突襲天草個屎眼

睇返twitter係有嘅，紅石仲多過今次一粒

今次呢800粒都夠你用到2019

wanna_gay

我唔夠用牙

30箱都唔跌禮裝

呢個慘啲

應該執柒都用唔晒
假設我升晒現時所有角既技
淨得最少既會係殺石 淨350粒左右
術石夠升晒所有角再淨千幾粒

下個目標就係齊角全寶五
咁就可以晉升巨頭

下個目標係手上全5星絆10
暫時全絆9或以上

佢好似都好多寶5啦

屌記錯咗係一點完，仲計咗體可以打多場

喂屌你咸片幾時講1000萬dl啲野呀
講住有冇大成功UP先都好啦
我堆肥已經飢渴難耐喇

一樣記錯
搞到換唔曬啲雞毛

仆街唔夠銅

Ios11係咪未出更新

唔知個box完前有風未

11左 玩緊

佢叫我更新先玩到 入到store又冇更新

掛機開box,訓先

頭先3條令咒畀奶光轟落尼祿都輸咩玩法

有，更新出左

閃先係最佳解

我部5S 仲係9.3 更新完個app都玩到
(其實有部6plus可以用 但太大部出街唔方便)

海底撈月最後一抽抽哂四星攻肥

5點 突襲

養生續行

女帝！

最遲咪星期日開，唔撚驚

20箱 10500花瓣 冇掉裝係咪抵死
我認我唔夠勤力

nero換野果到個唱歌語音
係新加定本身已經有

聽到都覺得橙

上次張學妹突唔爆 今次又突唔爆

今日冇風 我話嘅

今個月冇課過，突襲都唔撚驚，有$應付

六萬花
已經禁到有d手痛

自動抽啦...

我垃圾
ios整唔好

又開始刷龍牙嘅日子

聽日騎職40體

已經抽晒啲花,我太懈怠啦

得139

1000萬應該有床功2倍，咁快抽？

110箱走人,算[sosad}]

咪又係尾門先中 有咩所謂呀

埋單67個箱

都唔知幾時先有風
同埋1000萬會有半體肥qp掛我估

唔洗2倍d 肥都食唔晒啦 好多英牙

屌唔記得清BOX先掛機,要清晒D野先掛過

真係食晒啦喎,不過得返3星同龍娘要升

靈衣開放有個1字但入到去得學妹,點解見唔到尼祿?

Box上限300，反咸

20箱就想有禮牙清

80lv

冇交換權？

你無拎個衫就開新箱

80左好耐啦

我箱箱都開齊先reset架
雖然懈怠都唔會打完靈衣就停啦

唔G,抽左但用唔到

係咪向個box到

20箱+1萬花未抽

bug左

an機係咪要㩒到佛誕

點自動抽？

an機有按鍵精靈...

淨係顯示劍職又出返黎,係咩玩法

我自動30抽自動跳去下一BOX

有冇人幫我翻譯下呢兩個要打乜野

屌你咩

有時真係忍唔住。。。

share

上巴哈搵下

自己錄自己改啦

上一兩頁我貼咗

做咩屌me

玩左fgo 兩年都唔識真係幾抵屌

sor囉

原來仲未打完(打打下彈game,更新完繼有得打)

打殺職B職

學睇katakana啦

hi

已經光速訂左

Hi

諗住學啦

裝緊

埋單170箱

IPAD個POST做咩撚野
之前仲係好地地
而家就跳樓既

係咪開始左養生週

聽講月廚個個日文N1

我係月豬,唔係月廚,差一個lv牙清

我只係月豬 邊可能識日文

我唔識字

屌呀 暗殺同狂你都唔識

盲撚左

龍牙同骨地獄

賣IPAD賣到自殺
咁大個仔都第1次見

第一句唔識都話, アサシン 同バーサーカー 唔識真係

吹太大 搞到我潛左水咁耐都上水

玩FGO咁耐
唔識都變識啦下話

呢度已經曲直難分

唔識其實都有

做乜野話要更新但入到app store又無更新
入唔到驚
點做好

更新左喇喎...

我登入唔到iTunes Store
無法連接

做乜事叫我更新但app store 都未有更新

咩事? More

sor 追番post, 睇黎好多人係咁

應該熱門黎

我琴晚4點已經有更新

原來係琴日嗰個

幾時先有風

快嫁啦

慢慢開箱 睇住dqp 綠膠 材料不斷升 好正

唔得閒追晒果個IPAD POST
都幾峰迴路轉下

好搞笑

咩po?

[插沙求放]大專優惠買錯左部new ipad 32銀

好似係

iOS 11都唔比入驚做乜撚
有無巴打同情況

優惠完仲貴過出面買？

話要更新, 試下del game再裝過?

繼續吹

訂左 仲訂埋ring

Post多次

女僕狐BB 官圖唔錯起碼無乜點崩

我的痛楚遠在你之上

各位AN機開Box係咪用按鍵J靈

大陸app 不了

終於

btw今次一口氣用左8 粒結晶,又無晒結晶了

人手禁

我用anu 唔識串

禁哂了

無限ガッツ

下隻係體操服尼祿

me too

訓醒抽爆左box,又要升人清位

512,417,935
新手求加

係咪全部都要root

今朝仲玩緊
岩岩開驚係咁叫我更新
但係就無更新
無限looop

兩個後台熄曬佢再開

一早由個女嘅開post就咩事都冇
尋晚答完佢點知今日追返POST發現原來個女嘅先係BOSS

我果個方法唔使,跟哩篇

手動

薯仔唔明 有無詳細

你唔好直接係store搵fgo
你下面有欄係show你dl過咩app
個度會有show fgo要更新

依度

你用唔用到佢個腳本
我自己錄冇佢咁快

update完好似食少咗啲ram

ios?

an

最新ver係1.28.2

正啵
刷關又順d

等5點拎黑槍

問題解決左
個方法原來好弱智

就5點

umuumu

Wind!

+1 黑槍黑槍黑槍黑槍

美海

best match!

風起了 興奮嗎

gogogo

重係黑槍同劍蘭之間爭扎緊

我既黑S

有丁冇丁唔洗爭

會拎黑saber

你搞到我好掙扎

唔需要考慮咁多

原來咁快有得拎

劍咁多隻激光炮仲換多隻

ipad post 速讀咁追左一大半 笑撚到我

貓貓

寶2

第一個諗起神父

神父咪撚走去跳樓

咁多隻 ？

4分鐘

美海❤️

Server大爆炸！轟啊！

金膠

diu 原來要自己手動refresh

DL緊

梅林PICK

真係梅林up

梅林+黑傻系列

又大把人要諗過揀咩4星

梅林

梅

即抽

今鋪真係平時淨係課福袋都要課金黎抽梅林
BTW 可能唔洗4星卷就抽到黑槍

人狗線

有位加

個個都準備 ALL IN梅林
我好期待睇大家抽
祝人人中梅林
利申 我果隻梅林 陪左我成年了

dllm

+1

半減錢 我個肝呀屌你老母咸川

係時候抽0限定jack子啦

60石 瞬間陣亡

有梅林up 即刻要課....

課啦

人人有梅林

正呀 大成功2倍 8千幾隻肥等緊食

想中黑槍。。

起碼寶二先好停
預防日後鹽川再搞一次回合結束扣NP

今晚睇咩環境

寶三有冇大突破

+2

不過抽唔抽多隻寶2好

屌牙？
我想抽渣旗果隻黑貞

會盡快復刻

大爆死!!!
中左黑槍,仲換唔換佢好

寶二1500 寶三1750 寶四1875 寶五2000一回合

我都諗緊寶2

我屌你老母 真係

咁算了 留黎回體

想抽jack子

神父今次要課幾多pack?

屌 符中1001

天堂跌落地獄

哇 你老母

我好想笑

食屎 仆街死

唔洗還?

有白槍up
過幾日

抵你有今日

等好耐 不過都會留手

有卷換

梅林洗撚寶二咩

5符大爆死

屌，仆街原來有棉被up，早知留...

錢-半
我真係刷撚爆

笑鳩神父先

今次真係好想笑

爆死了

奸商工房唔見有得揀蛋既

唔撚柒玩啊 比翻隻梅林我

新手一問, 請問岩岩拎左張卷可以去邊到換4星?

二符中黑槍 換埋岩岩好

綺仔

好想笑 我

寶2單純係怕佢再出之前招濕尻降NP
上限得100% 唔開技回NP 即係永遠開唔到寶具

未換得住

唔好笑神父
因住今晚到佢撚狗你

原來又有呼符同肥換

神父 曬1001以為唔洗屌呀

黑貞呢

各位,唔好意思,張4星卷係邊度用?

神父其實中左 扮冇中撚狗咋

未用得好似係

2pack唔中就算

4星邊度簡？

唔會有機會 我都抽咗啲符

唔該

做唔到人了

唔反咸川了 免費拎黑槍

B叔寶2

果廿鳩幾抽
1001唔係5星牙
( Show Blocked User - 言峰綺禮(獨臂) )

話咁快+蛋已經去到1580
2000指日可待

文西多咗所長禮裝換 有咩用？

梅菲斯托費勒斯

下次高難整殺職+王屬性咪又係要吹奏1001

多謝咸川爸爸

神父又中5星

24號先換得

Agger

真係整先再講

主要aoe 寶...

我有梅林了 你地冇得再笑我

cc幾時變左強度廚

我指我頭先5符中左

公平咩

幾時先肯復刻學妹絆裝

收島風咸川見太多人SH梅林石AC
今次掃下場

收到風上調左中梅林機率

你以為神父中左唔會曬你班友咩 都俾你地屌慣

原來係咁 我就諗住換算 反正啱啱都抽唔中

1符中左黑槍
今次真係要諗換咩

宝物庫AP1/2に加え強化成功率2倍・所持枠も50増設されました！

笑撚4

咁快中

笑夠未

都唔想玩了 好撚忙

10抽就可以收工
第一次五星由三星卡變出黎

好彩一早有梅撚

一符

我都中咗 轉投狂蘭or b叔

加我GBF

我要換武則天

個campaign送咁多石同符，Strong hold到最後一日先換

利申有梅林今次唔課了

結晶都有1000萬限定

bye

刷錢好過

所長禮裝係咪新出?

加得50

白槍先戰鬥

我冇神石 加都冇用

977,481,439
小薯求加 3個位

冇話強唔強， 係呢隻真係...

唔阻住巨頭抽卡就OK

石抽無上限

成功送出一隻梅林

佢改左可以唔理上限抽完先清倉未?
之前抽爆三百就叫人清好煩

射左60抽
得隻爛鳩威巴
寶5唔到乳下了

寫照

好彩陪左我成年唔洗再課金姐

條友次次中0失誤 以後無曬驚喜喇

30石幾時派 好想抽

有冇人祝福我中

有梅林up同埋呆毛黑毛
抽唔抽好

抽抽抽

老連都抽

梅林點解唔抽

其實三隻up的時間我咁啱響越南

SH等白槍

5符5綠膠

負皮神父有無用?

仆街 見人抽馬撚屎忽痕走去抽沖田
無人推pool碌左2隻出黎

又可以儲石

愈黎愈放肆

1000dl 係咪total 20張符 78石？

自從加完神父就冇過五星 吸走哂啲運

幾億禁幾下又無哂

無梅林都唔依家抽嘅真係條路自己揀，仆街唔好喊

咁多

邊有咁多

求課金教學

連續登入48石，twitter 30

吾皇會不會有機會強化

人狗線梅林
仲要諗抽唔抽

再計埋加俾你換既5符

我好想笑
黑槍寶二之後出彩圈

抽到心痛

零課的梗係要睇準黎抽

一定期間ログインをおこなっていなかったマスターを対象に、期間限定で「カムバックログインボーナス！」を開催いたします。
下記期間中に、7日間連続でログインすると合計で聖晶石48個や呼符10枚など豪華報酬をプレゼント！

呢個叫 comeback bonus
4月1日後無login過先有

有個係重拾興趣先有

果48石10符唔係比4.1前冇登入玩家咩

屌

繼續反咸

我會直頭斬acc再去買個石帳

拎哂d料升完魔法少女出悔林

咸川邊有咁好人

中伏 冇啦冇啦

想jump 有冇人一齊

課落去

買石帳+1

姐係keep住on既total有幾多石符？

準備因間放工大爆死 john

符=膠
膠=符

正常發揮
好似未試過符中五星

iOS 11課唔到金

唔好再跳觀塘線ok?

峻爺added

中村又課到寶5

？？？阿周那？？？
做乜撚野？？？
？？？？？？？？？？？？？

晴天

晴天巴次次都好慘

3分鍾前

快d打多d膠返來

30石twitter加10符

CLS

等埋女帝出就有人攬住你跳

200石

爆死左兩pack,好唔好再抽
再抽就月尾前都要食二手飯

今晚兩pack 最後的零用錢了

Mr.冇事做

兩pack 得黑s

呢排真係好非

2PACK半終於寶2到黑槍
白槍日再戰

諗緊要不要抽到中

人生ってしょっぱいね

搞錯

呢隻比較好既就係寶一就夠
點都要抽到中

有冇人開台分享喜悅

尋晚打開封信用卡月結單
即刻拎返垃圾筒d分期優惠出來

50蚊食到3餐

隨時黑槍寶4都未中

600萬復刻師匠 泳裝=殺師匠
700萬復刻黑貞 聖誕=黑貞lily
900萬復刻弓凜 泳裝=騎凜

1000萬復刻梅林 聖誕=梅林lily

食麵包唔駛呢個價添啦

最後個日單pick係幾號 返工睇唔到

ME有雞食

寶6唔中都唔奇

正太 不了

好多呆毛系列急不及待想抽抽了

世事都被你看穿了

你計機會率就知

50蚊 KFC6點後 6件燒雞

我個ac可以賣3千蚊未?

睇過??

屌老母 30抽出得3張鋼練

梅林+呆毛系列
仲唔係突襲pool出女梅林

好期待大陸個工作人員講個貞字
好過等風

過緊運畀神父？

每次都超乎想像地尻屎。

張換4星卷幾時先用到？

黑s 都就來寶5

24號

仲諗住今晚課兩劈抽梅林 不用了

23定24號

Thx bb

頭先30石已爆
等佢30號再抽

做人做狗睇今次

想問下突咗會勁幾多

綠sup

咁女帝點算

中[black]風[/black]了

屌 依加買個石帳抽梅林 4星卷揀隻劍蘭 好似已經勁過我依家個帳幾十倍

寶2左，圖鑑又開左
目的達成

Just

乜仲有人用劍蘭 out撚哂喇wo

梅林牌狗肉

Do it

又抽幾多

我水著先入坑，努力左2個event ,唔想放棄

2017聖誕
4星 呆毛梅林
人人有綠sup

依排剩係復刻
幾時先有新角抽

Fook ios 11

好兒戲

個個都中梅林

睇死佢又係抽小小落地獄

天草橙

救命真係好憎d人 5符中五星人話唔中意果隻
我就5粒綠膠既

Do la 玩多個帳 有雙梅林爽下都好

你估個個都想中梅林咩

屌 垃圾驚 好野就唔見我中

咁應該換咩? B叔?

完全無必要

班仆街落地獄啦屌

咁就課到中

哈哈哈哈哈 開個1001比你 比你

中村都幾勁

殺生院：呀～

性慾

本身最後張itunes card要黎買歌
一陣收工課哂落去先

唔駛驚,隻game好公平既

點解iOS咁撚垃圾

ok

yes

四星換小則天會唔會太on9?

佢依個身份居然仲抽到時間打百幾池
不過算啦 佢全寶5 應該打好撚快

唔會

終於俾me燈中次牙梅又慳返筆

多五星好chur架...

寶2到黑槍我已經好開心
不再課了

點解4星卷要24號先開

快唔快都要唔少時間

我見故事pool有得抽

俾人抽埋呢幾日先，射錯咪唔駛換
幾好呀

諗緊黑A定吹蕭

佛心啊 驚你地換完黑槍 抽梅林抽到寶6

隻隻都有得抽

同我一樣

4星卷寶三?

今鋪石帳會唔會又加價

黑槍

10抽應節
寶二埋梅林都好既 雖然好似唔太大需要
最重要有黑傻

比你老死尼祿課啦

爆晒倉

黑槍都有得抽

黑A

等你地可以選擇性4星寶2

無魔液

你做乜鳩 ?

陪咗禾9個月了

番炒角,不了

想問下ios 用AEON JCB 可唔可以直接係日本app store 用到 ?

1000萬都唔出新野

有冇人有save低天草個海豹list?

Yes

一口氣用晒一億
封頂小太陽出陣

張所長禮係乜

整番張抽梅毒

終於唔洗做懦夫

課佢老味
玩左咁耐都無五星sup

今次我做到

10%衫經?

fate 蘿莉則天BB好正 呢半年最開心就係抽到佢

無法無天

不如你而家整番張

未出啫,24 號呆毛臉女梅林突襲pool, 綠卡support

海豹list
手下list

再課

不嬲都係復刻架wo唔係咩

嘩 原來而家石帳15蚊人仔 真係痴撚線

抽石帳

無得救 綠卡

同海豹攬炒

大爆死，等新野算

有沒人升華左做沒死角既朋友？

咁撚癲

要對咸川有信心,佢一定會諗到方法拯救綠卡

28號仲有30石, 仲有機會呀

唔係24 咩

咸川會撚狗綠卡到關服都似

繼續用你嗰隻當抽到

日數=本錢 自然會通脹

以後見到立即開名屌佢老豆

想死啊
300石+2pack
1隻5星都無出畀我

記得仲有春袋女呀😘

睇人沉船最開心

爆果刷錢最為安心

IKTF

屌梅PICKUP出成星期?我想抽槍呆D箱等唔到咁耐

算唔算綠sup?

ios11課唔到金呀屌

去2000fun買卡

物資將會全面送達

開唔開台

又可以見證神父撚狗

神父唔直播抽

Lm del 驚

直播撚狗

Show Blocked User - 薯片星人
屌你10抽好撚勁?
唔想寶二賣撚柒咗佢丫!
平時唔見你回post?

我課到...
大爆死

見到已經即扑，理都廢事

呢d真係唔抵可憐

課定等武藏？

無記名+2

測埋個網速先

提下非洲人綠膠區仲有野換

有無人有15蚊初始ac link...
想Re:從零開始

已綠膠換綠膠

換哂依然非洲

100膠換5膠

我淨係搵到18蚊
邊度有15蚊?

綠膠回收計劃

膠換膠

Qp有減半，即係話又要衝浪

見上面有人講

兩個十連 都補底 俾多張四星都好

神父我睇好你寶二

冬馬b added

垃圾game 冇梅林玩落去都冇用 8

8

你有拉二都Re

如果我課到 今晚就偷神父雞

目標黑槍

肥仔唔係以為整埋D爛鳩gif就重拾興趣
屌你老母原生7星 ？

唔送

你開台抽？

13倍玻璃大砲, 不了
個ls 無用個腦諗過

想開住個分身咁先
依家個心好亂
成千蚊一堆5星禮裝係度撚化我...
重要無寶石翁

開台啦

好靚女 仲要3 7c

咁睇小神父

PAD 不了
一直出限叫人課 垃圾game

冇牛餐肉又點喎

課未

淨係迫害我呢d3c會
好在棄左

開隻1001俾佢

日本上網好慢 開唔到

寶5

入緊石 唔好嘈

住日本rich

寶5 1001

我明我真係明

神父又中？

會盡快齊set

佢仲要分d運俾1001

我盡晒力去做人
咸川你逼我做狗

大家幫神父集氣

盡顯人間溫暖

隻食屎狗實寶2喇

下 有邊隻唔是

綺仔抽完換走 support d禮好嗎

好想試一次雙梅 好想做一次人啊

今晚好似升到139

Me win hahaah

我思疑係我無負評神父做觸媒就抽

屌你老母

又歐左

Diu

See
神父always win
話左唔好笑佢

我就寶2 1001

改名啦

Fook this game

永動機係咩感覺

-6

你個名

wanna cry

買了石帳了

負皮神父由我做起

弱小心靈受重創

英靈禮裝加位了

垃圾驚

快手寶2埋佢啦神父

咪撚quote 啦, 本來都唔想知

寶2先啦 唔好講咁多野

助攻

好長氣, 成日講王的故事

15蚊? 有無link 我都想投胎

on9 no need
save stone for ayaneru

寶2啦神父

抽前屌左神父一獲

中！